有無人全身都唔過五百蚊

衫：淘寶正版supreme T $150
褲：u記爛牛$200
鞋：白飯魚$50
裝飾：高仿apple watch $20
加埋都唔洗$500 出街仲俾人讚我潮
可以分享吓一啲窮潮配搭

想睇下你對白飯魚

500咁貴 100ok?

你用緊果部電話都過500蚊掛

你而家打緊字部電話已經超過咗

你條褲貴過我全身

衫：底衫 $10
褲：淘寶牛仔褲 $30
鞋：白飯魚 $10
裝飾：勞力士 $220000

淘寶高仿supreme T百五咁貴?

冇圖我話我淨係著住條10蚊孖煙通都得啦

菊花牌背心仔 20
沙灘褲 20
水鞋30

Ching 住喺深水埗橋底?

網吧幾十蚊坐成日

而家人既價值已經係由你著啲咩而衡量

儲咗幾個月

樓豬好識襯 跟咗樓豬套outfit
依家屌緊女女

U.Boost都唔止啦

狗先著

衫：U記背心 $49
褲：淘寶短褲 $30
鞋：人字拖 $20
裝飾：愛彼 $560000